美斯係足球天才 但真正恐怖嘅係....

努力嘅天才

例如進清牙朗

想奶佢腹肌

小早川美欺

邊個係牙含？

一定係啲nigga嚟

Mario

2&b

尼馬

哥斯達 夠曬邪惡